女同事話今晚要塞爆炸糖入我屎忽係咩意思？

佢ok靚 165
不過同佢唔太熟

今晚印度要係支那後方發動炸彈攻擊